

<h1>Теория:</h1>
<h2>Файлы:</h2>
include.php - файл исполняется при включении модуля.
options.php - файл исполняется при включении настроек модуля в администраторской части сайта.
<h2>Папки:</h2>
admin - Настройки в администраторской части сайта.
lang- языковые файлы.
install - установка модуля
